美股認真討論區 CCCLXI

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

23/5 更新結果
剔走UAL / AMD /DAL，加入 PENN / MRNA/ SE

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

23/5 更新結果
剔走BA / ZM，加入SPLK / LOW

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

今晚熔斷

熊三CONFIRMED

航空股有咩消息。？？？

pre-market 升咁多
之前入得太少貨

上星期四all in 咗

MGM

d貨任加架wow

真旅行？

龍三

起飛緊
目的地我都唔知有幾遠

又係龍龍哈

今晚掃BIP有好多息

MGM CLS 今晚開少少 SC先

dis執左8%
唔知走唔走好

想問下8仔有冇得買Airbus?
Search EADSY唔見有

比我就坐 走左d錢一係去賭 一係擺係度
Dis反而都穩穩陣陣 跟住波指一齊上

冇力 淡友可以加沽了

話左守30

日日升

我100蚊入都照坐
係唔知加唔加注好

台積電廢撚到

下個2萬3要等幾多年

高水入左wix，跌到我懷疑緊人生

無啦

納指就冇咁快既 12000先啦

short張張ba 150c
29到期
市前都149 我係咪應該今晚搵位close左佢

真係回都唔回下

104均價有貨
睇下跌市企唔企得穩120先諗加貨

Short 左150?
咪算囉

TSM係咪會繼續妹

呢隻野不嬲架啦

係

尋晚回咗架啦

Ccl盤前都12%

有冇咁多傻散接貨

最少果隻

納dee俾人big short

又數錢了

玩lk好過。有機上4

Rtx就黎去返最高位
望住張call 5蚊最低去到1.5

Dis可能會搞NBA

尋日加左倉

ba 終於返家鄉
應該走定等多陣？

揸住好撚驚

Dal入入入

又爆10幾% cls

BBBY 牛牛哈

BILI 想入貨

依家唔係0.8% ?

loll巴出黎講幾句未？

btw, 留名

破產兄暴力救rtx

儲力咋，妹到盡頭又大棍升

龍市

都唔知點解irbt可以咁痴線
成個浪出十支陰都無

好撚龍

引人入貨

究竟升緊乜9

都係個句，升又驚，跌又驚
聽日訓醒買005+2800

啲飛機郵輪追落後顛到

炒緊舊經濟 經濟重啟
除左航空 郵輪 賭場 仲有咩舊經濟爆升緊？

屌你老母

百貨公司 飲食

我代忘巴sor 你繼續係tsm

訓左無睇
航空郵輪股破產未

5號仔仆街跌破30, 日日睇著支牛班大陸仔打飛機就眼火爆

M

有介紹嗎？
我記得有間好似係墨西哥飲食既 唔記得左叫咩名

清算zm妖股時候

CMG？成千蚊一股 咩事

12.5 aal貨 sc 10 今星期 估唔到升到咁 好在有入lc 冇咁傷

無錯 做飲食做到咁勁

對上一次盤前用咁用成交推咁高係幾時

人生太短 槓桿要夠大 直接孖爆買

想盤前沽但廢J無膽

盤中睇戲啦
我都唔敢

今日穿頭破腳

其實淡友係咪已經唔存在

有啲手賤想沽ccl

淡:等緊終極一跌入黎鞭屍

航空股坐緊要起飛姐

科技股上得未

冇晒淡友做永動機個市就會跌
呢家我好恐慌

金融股 都唔知升乜

升到150 個陣走係咪最好
穿幾多先會有可能被提早行權

炒虛火

29號到期無野啦咁

輸緊18萬---> 13 萬 追ar

Rcl 補埋60蚊個裂口 咪不得了

HOME MLHR

個時大跌市叫啲人買小小分注入仲比佢啲信徒屌到仆街

TVIX

呢個世界真係好撚癲

炒完喇 大佬

今晚高開低走啦

唔識升既 石油股

沽科技 揸舊經濟

聽住先

承你貴言

sqqq或成最大贏家

穿dd我都ok
但依家已經150

可唔可以跌一跳俾我入市

oxy 14 任買架wow

賺不少啊

一兩日就話聽住先姐
上星期開始係咁喎

琴日入唔到 又少餐飯

Ccl傻撚左呀

納D慘變condom

納DEE

龍市唔沽，熔斷先沽咩

飛得有多高 就追得幾多
其餘返工對沖緊

廢到

Ccl 有咩利好

完全唔敢入貨 得糖豬廠

nq main history high 9763,now9450

相信納dee 一定會破頂

空池無晒

連指

其實升乜鳩？
疫情真係受控咩？

等佢回到13 就入貨

政府當flu咁處理

前星期五$80入咗AXP
唔洗兩個禮拜就上到差唔多$100
我都唔知佢升乜撚

有疫情咩？ 巴打坐左幾耐

mvp係佢

13.75有貨
係冇入到d舊經濟股

經濟照開放 有人中招都唔會再停

槓桿買dia

而定高追Nvid同V會唔會好不智

大佬，而家玩緊aal ccl

差隻oxy

納指又開始跌了

頂

以後真係要望住連登黎買邊隻d人走就入

OXY 15.9 仲有貨
成個月都升唔返去嗰個位

入定qqq

仲好多人叫緊 時機未到

清算zm妖股

沽佢不如買sqqq

而家先高追v仔獸

苦主

你買

你放左, 佢就會上去
信我

Sabr gogogo

仲有無力呀 d 飛機
扯左兩日

放你老母

納指可唔可以有一日贏翻s&p dji

回緊了

呢隻野我等左差唔多成年

等睇納dee大回

X

連指睇怕今日都要跌
廢老又贏

win梗

spce 15蚊入唔放好？？

換股換得太密 無計

Ccl 平左倉就回

JBLU +15%, cls

其實點預賺幾多% 先放
有時佢keep升都唔知放唔放好

道指落地獄

航空拉爆
空軍排隊平倉

good question全世界都想知

有夢最好

千跌confirm

火呀 咁扯一扯 上星期所有sc都中哂伏

依個世界真係咁多穩定收息咩

今日似會高開低收

申利：好友

confirmed 估計-50收市

連登仔未高j
仲有得升

擺明高j晒科技
自己睇路

今日個走勢好鬼似4月30號嗰日
同埋 高追咗都唔出聲啦

尋日追入jpm 咁就一成

講緊廢老股
到連登仔棄納dee j廢老就要回

科技呢個星期都收哂皮啦
等緊入CCL

DB 第2日

第3日PUT 9 佢

廢老都唔敢入場 又減持 又大把現金
運登仔就係咁掃貨

菲比斯高買低賣

等睇廢老頂唔蒲高J
連登仔收割佢

點解我當時係入LMT唔係RTX/BA

連登仔先係王道
三個連登仔 勝過廢老
何況呢到咁多連登仔

你個倉係咪掉晒科技喇

回緊啦

頭先手賤 沽空咗19@100 純屬無聊

沽納弟買道囡

因爲果時個個屌rtx

癡咗線
升到熔斷

琴日就應該咁做

開市落返17

日日升12%
有病

賺餐晏仔

oxy仲唔買，25先買咩

期待今晚BA 155

話時話油價都升唔少 佢仲係咁
炒經濟重啟 姐會用多左石油喇 又唔爆升

200

ww3概念股

連登仔恐懼，我更恐懼

呢2日升都係因為疫苗？

ccl尋晚16走左,今日爆上18

頭先19

400 gogogo

頭也不回

雲計算真係笑話

痴撚線
爆升咩玩法

BA番家鄉gogogo

落地獄

輸死了

SABR

睇黎連登已經高J哂科技股

有冇人有揸SNE

大摩又有指示

一睇就知 留言都咁 仲有班CD-ROM

幾錢貨

又黎

納dee就轉燈，Dow仲升緊3百幾係咩玩法

呢個玩法玩咗成個星期啦

而家走蝕好多錢架

諗返起上個月航空股苦主屌柒廢佬出口術
堅持到最後都返哂家鄉

Docu 跌完未

未到7月應該未咁快調整，Q2 earning 一出就爽喇

驚閪
priced in

坐多陣先

d錢流返曬去舊經濟股 咪坐下囉

嗰陣大把人allin撈底

記住借埋財仔掃佢老味

台積電磨完未？

現實有人坐咩

中概食屎啦，爆上關你地撚事咩

Agree put左

lk癲撚左

啲LVS CALL放早左

磨多陣 依家-240

升都好撚驚，一打開就想走，驚一覺訓醒打回原型

到底升D乜

銀行股依2日升10幾% 唔識玩

唔知歴史會唔會重複呢 航空油輪爆升然後急插係上個月劇本

納dee渣ga

Docu都要轉勢？
今日出埋陰就連三支陰 成個浪未試過

屌 上次中過伏
今次真係驚
唔敢高j

股票市場同現實分開左好耐

今熔

納dee 估唔到上唔到ATH

納Dee腳軟

巨棍落

好波

走啦仲諗

大戶點解唔開市先插水
依家插派少好多貨

睇晒留言 冇兒登仔提

今晚銀行股點睇

納弟唔扮了

USDCNH 去緊, 7.186 !!!

部分啦 尋晚清左pypl ea, 之前走左ddog sq work
得番gnp vran cree dbx googl ma aon csco jpm bac ko dal

大部分都升

可能已經出哂貨

又話舊經濟 石油股呢

航空股做咩升得咁癲

Airline 人踩人

唉隻mrna諗住等佢上100所以冇走到，E+跌撚到我想自殺

係咪GPN，我見佢冇咩力水想走

睇埋今日volume
但睇尋日係人踩人散水

我係call來 擺係到等佢突破

來吧 特大災難 救下我D貨唔好比人CALL走

無用 佢仲未sense到國安法個問題 唔肯做野
依家無聊依家係到不停叫人搵番之前做deposit d單出睇

仲未接受到現實

打仗喇 ba rtx啦

你有無理過有LMT巴打感受

琴晚冇錢入heico

BA RTX LMT 3 隻都有揸....
RTX > BA >> LMT

機上好大氣流

lmt係軍工藍籌 自己少d上落架啦

有冇咩優質social media 廣告股

唔好走

升1日跌2日

想同廢老同船？

唔明 姐係點

NVDA 點解我會買左佢

納指走鬼

牛牛哈
牛牛哈
牛牛哈

Oxy 全世界等佢29號結果

解釋下 唔明。
期權黎？

跌好少炸喎

納dee慘成過街老鼠

Condom

GE點睇

不了

拉，都唔知告咩，人同人又唔識，又冇武器

佢信左佢班老友講 信國家 無事

本來個劇本係上上星期五應該發生
搞到我清左倉要追貨

會唔會真係無事
我地低估支那勢力

做咩姐 回調跌小小都唔俾咩

呢次信佢

痴線，牛市升少個崩都要屌柒佢呀

Amd想溝添

好跟唔跟跟藍屍講完升晒先買！

見後生就拉 為交數
佢地咁玩根本唔撚洗成本

有冇MRNA 苦主.....

臨開閘咁大棍

發覺係連登報倉係自殺mode

trump成日打嘴炮，係咪制裁近了，個市派貨走人

今晚有啲想走貨

制裁就一定 係睇侵侵幾大決心搞鳩支那

散水啦終於
牛皮熊 第一次召集

有大户mon po

個倉係時侯要換下其他野
可能會睇下d 建屋野
我有隻 ETF CLIX 呢排弱勢
實體 Retail 應該會開始有d改善

摩根大通係咩事
爆升

金穿1680 沽佢幾手博下懵先

8蚊大手入CCL個啲真係訓著都笑醒

大戶 is watching 連指.....

我d股票無係連登出現過係升到啪啪聲

逃生門

國家比大家入貨

仲唔放？
見佢89跌到70幾已經放左

太多負面消息

amd搞咩？

納dee

酒呀

經過上次教訓 今晚好想走晒貨

貪心高位冇放，E+準備跳樓

科技股

好多紅色 今晚要跌幾多 tsm

GSX 食佢一轉又等下次

我隻fb升得好地地無端端尋晚開始跌 早知唔好貪心

AMD 酒呀酒呀

納dee 熔斷

比返D錢我呀
唔玩啦
唔玩啦

雖然冇沽又冇put，但係見到ZM依隻垃圾插落去真係好爽

科妓股可以全面退場

軍工上埸

RTX 回家鄉

開州啦 仲wfh咩

道指跌啦唔該

隻nvda洗唔洗跌得咁兇狠

你企開D啦.JPG

你哋個個高追嘅咩
一跌就即刻話走

無巴

屌好彩琴晚訓教前清哂倉

熔熔蝦

nvda amd暴力散水

變咗 RTX > LMT > BA

CHWY

LIHKG
Long term holding = 3 days
Short term holding = 末日option

尋晚清哂airline 入左nvda

龍友：氣氛仲係好好 點解跌

琴日少少地買左幾股lmt

Shop破完頂之後 兩日無咗百幾蚊
真係 升唔好睇 散水先好睇

笑死

食左20蚊淡倉就走左 信念唔夠

23500果時，資金流出科技股都已經算明顯
而家轉去strong sector易玩啲

我40股 x 364.08

是咪全部美股option都係1張＝100股？

清倉入軍工股啊

走呀
我落機先啦

屌你咩

發生咩事
無啦啦熔斷

終於返67蚊 走左隻RTX先

你地走晒tsm未

低收味濃

好行唔送

你個名

金銀比玩完

Macy癲撚左

88

yes

真定假呀 唔好FAKE巴打OK?

Shop 玩完喇？

YEAH LMT 升到387啦 星期五364買左

Amd現價入唔入得過？

吉田派貨喺咁上下

你哋慢慢玩 88 我入wm都好過佢

ZM終於落地獄

納DEE 熊三

AMZN, NFLX, SHOP
全部領頭羊仆街

好在無call

put 左amd nvda 太大隻

BYND 玩完？

MAXR 竟然係會係SPACEX 概念股

有冇諗過將會回少少再爆上

LK 有冇人敢玩

屌
前兩高J左兩股amzn

頂左好耐啦

AMZN AAPL AMD NFLX 都有貨 紅哂

點睇ACB

同爛肉一齊落

stne救全家

疫情概念股要跌落地核了,而家炒打仗概念
軍工金融戰開始了

美股已經連升左唔知幾多日

想tsla 開spread put
但太貴

intel係道囡頂住

道dee頂得住無

仆街 我張CALL又要變廢紙

港股

你咪撚哄我喎

又話QQQ日日賺？

TSM我DLLM

走得快好世界

SQQQ 賺

走鬼呀

走先

唔係高J科技股 又破頂又剩嫁咩
今日仲唔到我地淡友GEL頭

USDCNH 7.1924

am I a joke to you

大把時間買
呢d 位真係鼻哥lon 都無肉

睇怕都係call唔走

納dee反彈可以彈返去疫前價位
而家重啟經濟，我地道子一樣得

股災呀

今日倒跌300

各位我80蚊入左少少J
開心share,炒緊工廠回流,呢隻未有中國人玩,暫時應該安全

無事喇，跌返晒喇

散BAND啦喂,音樂椅停了

Yes, u are one of dow30

散水

FREE FALL

好似有人開過post
我80.4入咗少少

即刻插

往死裏沽

市價散水了

跌少少扯哂旗

msft fb ma v

兩個月前既惡夢又黎啦,bear is coming

納dee全線散水 逼人買dows
下星期隨時一個疫苗play fail消息 又調轉黎一次

好撚慘,見到D人蟹曬

揸tsm自己醒水 已全放 等低啲再入 後會有期 完

納dee 週k

XBI 全面散水

国膠隊日日批市

P巴今晚有咩部署

49蚊見

好期待

屌 買咗10k usd依家先賺緊80蚊 on9 揸咗成個月

做咩買咁多正股

今晚

美國d REITs都算硬淨

MA跌到唔識停

科技股 玩完了

我均價 50.44
走唔走好

依排好多lihkg股神

J

好友 你今次仲唔仆街

校長繼續狙擊MA

佢老尾 我隻垃圾wm 都已經賺低500鎂 佢先賺得50鎂 on撚9

上車機會

跌得快升得慢

抗疫股收哂皮 睇黎今日抄軍工 基建股

可以講多少少?

發電驚閪

校長

PUT 9 XLV
大圓頂

支那隊日托夜托 呢排托到佔成20%成交
要走就好快d走

IWM put brrrrr

觀望中,琴晚入左RTX

我唔玩喇，比返d 錢我

做熊又死，做牛又死

DB巴打

納Dee 借左運比道指
搞到自己玩撚完

會唔會係咁呀

估神
衰撚過轉運的我

Docu點睇

呢隻係美版中國鐵塔日日磨

琴晚無入call

即刻入左貨, 多謝大佬

因為佢上一個POST真係扑中左咪咁多人信

SHOP點解會趺成7%
molamola

可能冒險買mREITs都得,反正有Fed包底
MFA,IVR
唔破產就發達

出聲啦 又自私買

琴晚好多tech股大成交穿頭破腳

熊三

多謝破產巴

屌 睇黎RTX玩埋今晚 巴打自己小心

一齊笑鳩好友喇 要笑好快笑
跌一兩日又升番 無得笑

走呀

而加係趁低吸納科技股時機

我想買有槓桿成分既mREIT 可惜唔比開倉

隻散走完貨好升番啦

開市profit 1300,而家得返200斬左
快啲笑9我

NVDA 咩事

低？邊到低？睇過？

點解瑞幸做假數都升咁多

成個科技股俾人血洗

純CLOUD業務個D 隻隻都-4 或者 -5%起跳 屌

Molamola 千跌

傻仔 1300 回到200先止賺

完全就係4月30號嘅翻版

同道
手持amd msft ma

股災啊

Cloud 股 跌到熔斷

係跌就跌多啲

科技股特價時段

今日會唔會黎個大V

見bynd 跌到咁應，溝左左牆紙put 成功番生，好撚感動

直程係喇 劇本一樣 疫苗劇本

散水股可以全線唔睇了

我仲有arkk etf

NVDA下試31X 現價唔洗入

又白玩一星期

科技股威咗咁耐 開始有報應

納指跌到傻左
all in 左tqqq
要破產啦

觸頂反彈 沒事兒

忘巴咁都冇走?

觀望中 硬係覺得回少少又爆上, 美股就係撚鳩D 熊仔

反手SQQQ

再黎過

反而ttwo無大插

高追既震走左，又可以升了

Net

Airline
利申：手持

無事 只係短期調整

等你地仲敢笑Tsla 比 Shop 追過左

納dee發生乜事

V緊 反CUP

SE

跌完了，又要開車

頭先盤前$19沽空咗ccl
早咗平倉

道指跌咁少

set錯，兩個次一樣order

高j

我都想知
不過理得佢我沽左

其實買美股跟板塊行最實際,使鬼跟咁多股神
全版一齊升=唔止升一日
例如金融上星期5已經有反彈勢,星期5,2,3,三日時間比人入貨,唔敢入等了又等,但是但一隻投行都已經升左2-3成
軍工就更加唔使講,中美關係一差一定升
美國又吹緊工廠回流,基健補貼,買相關consultant又係一定無死
反而明知開城,繼續中個頭落防疫概念,wfh概念個D就全部比人收割晒

啱啱入咗貨 長揸

好大機會
抽美水調回強國救火

咁快

NVDA free fall

DLLM etoro 又死ser, 我隻se 放唔到丫

專登昆錢，過埋今次即刻出金走人

有無理由會咁止賺

咪撚講笑,呢期好撚好運,
買左隻HTBX , 0.8 升到1.1
NAVX 前幾日又43買 62沽

Hold下先囉

係，道指23500升上24500果日追，而家都有600點賺
sector rotate得好明顯

amd俾nvda拖累

NVDA

BYND....就黎跌一成

止完又即刻彈返上去

屌你NVDA

無事啦 開始升返

其實我都諗緊佢

SHOP

今日好多 stop 打晒出黎

shopify
Nvidia
跌到

大哥intel牛B

屌你amd關乜撚野事

入唔入啲rtx nvda好

插到落底 班高J終於出聲

琴晚 標普期貨減倉減得好撚勁
剩係琴晚減倉個數 多過早幾日合埋一齊

SP左3張 49蚊 29May

XLV, 19 June Long Put ATM

走啦 Ching
我138入 128走 ⋯

好彩早幾日走咗docu

跌得好真又v

Bynd咩事

股災啊

我係你就而家入返

升番啦 無事啦

之前26.5後悔冇入

amd開返張49 再黎過

Real bull trap

是咪已經調整完？

又升番

28頂左好多日 冇乜力

qqq升返唔代表晶片 cloud有運行

amd_no

長遠睇好佢
跌就溝

正柒頭就去call JD
唔跟市場玩，抵死

AAL 今次揸到幾時

目標價16

點解一跌成版跌 一升成版升 有無得解釋

好彩噚晚走咗 tqqq Udow同ba 今日一開市走埋aal同amzn

Tsla反而幾硬

唔敢上車 好驚跌返落2940先彈

好過se

直升26000

ETF掛

Nflx

衝呀

ETF係複製個股表現 咁個因果關係咪調返轉？

X幾時上9

等nvda感受下amd intel散水既絕望

AMD跌mud9

第二波沽盤

唔撚睇市
6蚊入SABR同X 好撚過日日睇市

INTEL 唔好提啦, 落左車上唔返

屌又挫過

畀啲信念

nvda

日日又話熊三 等陣聽日/後日又升番
係咁狼來了

熊三=入貨機會

冇break,睇住幅圖插水
好彩琴晚走左

nvda自已落地獄算，關我隻amd撚事咩

想踩sqqq陷阱

聽日期結

又想高開低收？

連登兩日一個週期

喜歡你讓我下沉

想入d amd

又話靚股唔怕追

吉田⋯⋯

未見低又可以再次討論amd咁垃圾點夠intel打

沽落40

聽格蛇好過啦

其實TSM都好好
唔L洗睇盤

AMD都無制

NVDA咪撚再跌

好驚要接貨

Nvda要跌穿325先跌穿上升channel

有冇勇士玩HTZ

Amd我諗唔會跌穿50

番工嘅人，不如捐1日人工俾被捕支援

NVDA 大把位啦

apple 我dllm 唔肯跌

無剎制咁

又要轉會玩呀婆股

開左幾多接貨呀今次

AMD溝完又溝

NET 特價

高位一插 個個以為可以做長沽 點知又升番
係咁loop 總有一日你會信佢劇本 點知就真係大跌
大戶就係咁撚狗

50 樓下加貨

差2$

大家覺得呢幾日制裁完個市會點

唔鬥氣 買呀婆股

好快齊齊無力，聽日又吹中美大戰

今晚所有科技股都要死

淡友都唔知被撚幾多獲

A巴堆put會唔會中呢

都死左兩日，慣左

無錯。到淡友悔改果時 就真係熊三既時嘅
左一巴右一巴

開市1個鐘已經插4%
求收市插幾多%

一早就升多左啦

trump 撚狗市將臨

到期啦wow

S&P落返2000點再玩，樓ZERO
解放軍入城，表姐圖唔該

倒升4%

阿婆組合

個個話日日升唔敢追貨
E家個個恐慌,你又恐慌埋一份

同2哥同生共死

6 7 月中

L巴好快出黎

等緊插果下入返貨

BRK.B gap up 2 days

點解買得咁散
買夠100股做埋sc會唔會好d

一齊戰勝歸來

1股係做乜

要入價先得

穿左9280 下個支持位就係9100

散貨夜

知我有ko

我係好友

琴晚2揀1 黎put 揀左amd
揀中nvda 就fatfat

中都好，佢有賺 我地可以20蚊接貨

Nflx穿左上升channel已經頭也不回搵番400支持位

nvda穿頂唔跟，回調就共死
好兄弟

快啲插... mpf未換番美股

我係兩邊都友

張nvda put 500%左

Fat Fat

AMD 5%

ccl
高追咗點算

油價

隻mrna

拿，你地要put就快

垃圾中概齊齊插, 係得返隻GSX係度尻拉

sqqq開動

Don’t against FED

Amd想入

Shop係咪入唔過？

燈

妖股王

個人輸得多，見到太大隻真係淆

開amd 都係開得兩張
不過今晚救番bynd 張牆紙 已經好開心

But what If fed put with us

89 我都冇放

對唔住，因為我有份put

遊飛賭系散水

兄弟，Rip

咁大隻都表現到細價pump dump 股咁

如果聽日跌，PUT邊隻好？

暴力拉升個陣又唔見你地屌佢

唔好啊

科技股自由落體…
好在分左一半倉係火葬場避左

唔明你地做乜咁SAD 琴日32 沽佢都夠食

20上到89 算咁

高位貨己走

aal追左 其實都唔算高J

wa 爛肉10%

屌 好唔好斬撚咗佢算

風起了
淡友唔駛做雞

sqqq

全部都跌既話啲錢去晒邊度？？

AMD準備4字頭

aal same

qqq 9k可以加d

哇 咩事 冇睇一陣跌晒

今晚收工返去搵定個靚位入返d

多謝忘巴 可惜見到果時已經得返314

納dee跌到 期貨現貨價差極大 真心係人踩人

兩日跌6蚊

Feeeeeeel fall

仲有張倉底牆紙 bynd 110 put 29/5

全線插水 屌佢老美

今溶...

屌你老尾amd

第一次全倉紅

target 280

se

低調D啦

止賺左部份就開始跌, 好野

溝

airline
賭場

AMD 跌得仲快過肺炎

每日都係盤前正數 訓醒就負數
屌佢老美

bynd mrna 跌到

Ccl由盤前升16%倒跌

Hello, 新join
(其實想上泥睇下納dee搞咩)
定幫我老母入左NVDA比佢燈死左

3000

一陣就升返啦驚驚驚

溝左轉

好彩sofi拎得快 143

不要再說了 18.5沽 19平左

巴打下次入市講聲

個市好恐慌
lai 屎

Option 係咪兩點半結算？

J 左 net

明明 Big Short

點解銀行股仲咁硬

追沽囉

142

搞乜撚

唔係四點咩？

熊三呀

NFLX都見3字了
利申:有貨

AMD 計%就黎追到NVDA

Amd

乜鳩都trap 哂

有無人解釋到點解新經濟股自由落體

amzn跳海？

次次一燈完就爆上

有冇人盤前19蚊高J MGM

乜9 都穿曬

amd直插地核走得快

某人走完TSM就企硬

準備49蚊接amd

係咪有新聞? 點解一開市就轉燈

ARK 系 -3-7%

痴撚線

尋日買shop put 依家30 - 50倍, 上星期入左5張5/22 700 put, 結果升到800 到依家先跌

short put?

穿頭破腳走阿

amd無brake
快d出3000xt同4000系列消息啦

揸過就知amd垃圾

今晚有少少恐慌性拋售

倉已減到得返兩成
留力...

trailing stop 波動太大

根本就超賣，係你地升到以為真係唔會再跌咋

冇理由, AMD Yes

玩支概股輸錢冇人可憐

Amd日k low49.09

好在shop走得快

入得貨

差唔多係年頭股災頭幾日個單日跌幅

AMD 追過NVDA

入左小小rtx

sofi送1股，139賣左

真熊三

Dow都轉埋燈

做乜全面散水
好彩轉左身

好大機會係大6佬報復

nvda冇水花 雖然得三股

二呢

為凍飲輸間廠

個個去晒買債避險....
長國債 up

比好友開心多日啦屌

下 成個升浪 仲唔係二？

破頂 納DEE 高J

big short開始

根本超賣，升到大家都覺得唔會跌

Lmt都仲企得住 係咪要開戰了

好彩我呢幾日已經減到9成現金

波指都比人拖到就轉燈

期貨je
即市指數未死得,不過都快

好友 唔好咁天真喇 升到3000仲想升？破埋頂好唔好。

今晚big short

屌sabr 止賺先

痕指真係垃圾黎
升唔跟，跌就跟十足

IBM咁撚好力, 係唔跟個市

唔使撳黎撳去 一野可以望到佢 等回先再入

intel asml要put就快
得佢未收皮

屌咩ual做乜9

震完
彈

盤前幾多傻散高j

準備入call V彈

講少左最重要果四個字

D 零件點入"中国"

諗起都興奮，盤前高追16%個班航空股點算

TSM不動如山

垃圾港股

AMD
Deep V

美股一定跌到溶斷

連燈仔一齊燈到美股升返

跌到70走左

凸師奶

我堆put 呀入哂價都返唔到本呀屌
比人夾左成個禮拜乜value 都磨走哂

道指轉埋燈先啦

有冇巴打入DOCU？

入lp未

跌乜尻

未到佢啫 今晚3:00 49蚊

ccl 個班先慘

無股票日日會升

No la

IBKR做乜逆市升5%
有client炒股賺大錢？

股王sabr

感覺收盤又會瀉一獲 納dee要到9100先會有支持

到底係呃貨定真跌呢

AMD衰咩狂跌...

係嘅都明嘅 只係呢2日跌得好痛啫驚佢步TSLA後塵 直插谷底咋

大家小心d 好多 leading stock 都跌到斷晒 support

等緊加qqq

今次仲有假？

呃完貨再真跌
琴日已經講左破頂股一齊散水冇好野

已經無人再提Tesla

in sabr 我信

咁多人同船amd, 我知錯了

又可以鳩斬MARGIN

又升返啦

Amd 48蚊入

巴打我同你一樣

twtr似可以再上

貪心的小狗sp咗 amd @47
瀉到唔識停

跟 溝溝佢

幾多張 47 接囉

XLV PUT
下面大把位

比trump 追住打真係有可能咁樣破位上咩

一張

nvda amd cloud未有底

特別係nvda直落280 不是夢

day low 已出

125 入左
下星期都有earnings 同埋長揸冇麗

岩岩接咗

波巴點睇9100? 拉到幾遠睇

玩咁耐都係得個本
扣埋手續費重差500鎂回本

係囉衰咩呀

Shop同Docu上星期走唒，諗緊入唔入翻好

打FACEBOOK, YOUTUBE 先

終於都見唔到tsm
哭咗

GSX又穿30

BYND,SDGR,SE

又送錢

nvda狗屎垃圾，快啲插落地獄

認真 AMD睇圖唔多掂
穿左MA50 100 上升channel
之後已經係MA200 42

拎住隻LMT同STNE好似全日免疫咁

想入neflix 大家點睇

銀行股頂住

琴日trump 比twtr 黃標嬲嬲豬話要出政策黎咬佢

M記>>>>nvda

好巴老細

Not now

bynd 落返100就差唔多

Zm睇黎有排跌

Amd睇長線 我唔介意坐
想搵個位再入貨

30以下盡掃 30陳神威

Sofi個股諗住揸到1000

48 入少少
42 入多多

nobody in lihkg mention this stock today...

依隻垃圾落返100就差唔多

strong hold算

沽到損手唔敢玩啦

SDGR 8月4號會完IPO Lockup
嗰日大跌再買貨就啱喇

ZM可以長沽

垃圾太古 57入 得番43
1000股擺係度提自己點解咁傻買港股

42抵玩

沖完個涼又升番

止賺左amd 同 bynd d put

我發覺sofi 嗰股無論bynd 升定跌

佢個價值都唔會變

沽幾十股G持下

se, ddog 我都有

今日死得好慘

廢巴救左我個倉

跌左日半先止賺AMD

彈彈地

佢止賺put喎

而家冇底散水mode咁
等成個sector冷靜返啲先算啦

係wooo

等埋收盤個下嘛

SE前排升太急太多喇,雖然長遠睇好但依家跌係正常

Ching用咩app買

citygate 上年起完2期諗住食大陸條水果下就知太古冇運行

$121入左

想提提大家
之前嗰六十幾日
應該係美股歷史上上升得最快嘅日子

回調下好正常

飲可樂飲到糖尿都番唔到家鄉

好友好到以為真係無限上
3萬億印左出黎,個市E家都升返曬啦
值博率已經極低,

回幾多

輸得多個人無膽 而家彈彈地

波巴睇收盤再跌？

今日執番上次重注put 輸既已經好開心

執番12k

納dee未試過穿MA20 想睇

知既唔上連燈, 坐左係聯儲局啦

我120

都準備brbr

納DEE JM9

一字記之曰： 追

傻淡總係鐘意跌小小就衝出叫熊三

哇跌到仆街
looll出黎未

Sanction! Sanction! Sanction!

18000

d 人真係連做咩都唔知

恭喜哂 12k USD?
穿哂阻力位 想貪心睇多陣

shopify真係跌得少

13000

Firstrade

hkd ja usd 就貼枝香檳上黎

好掛住日日升既日子

Spy 100

V緊

其實dj仲升緊150點 lor

OXY

S&P仲係bullish

想睇鄭伊健天台圖

有冇淡淡頭先做淡

入左ADBE

佐巴重演2930

V 緊 有無巴打加沽

今晚是科技股小股災

反手咁on9

AMD V唔起

好彩Sofi 送嗰隻BYND 136 放撚咗

升親都係靠淡友永動機
所以想問下係咪有人睇唔開做淡

要睇下呢兩日上唔上得番MA200
Dows d股拉到上哂呢個bull rally 高點 唔知d人會唔會繼續高J

一有咩風吹草動，國家就brbr驚閪咩

V緊 唔知仲有冇得趺

今晚印唔切就聽晚加印

聽日就彈彈彈

49$接唔到AMD 差0.15$

買番d amd擺倉底 10年後睇

nvda要繼續收皮，still太貴

3弟會跟住佢

買左amd 49.8 100股

GSX 幾時崩呢

Arkk大特賣

岩呀
一穿2973追put去2880個BOLL底

3弟叛逆期 唔跟大市是常有的事

真係抵死
明明上個禮拜睇到netflex zm 跌勢, 又唔敢put
就真係跌到爆
到之後走左雞, 就好容易做錯事